Intel 正式收皮

一路好走

AMD YES

3700x 性價比之選

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一切等 Review 出來先知 Ryzen 3000 和 Intel 9代性能差距 在 NDA 未結束前請勿作出任何不是事實既結論

留名等睇intel將9900k 超多0.3ghz應戰

連登2020: 打機AMD, 多工AMD

Intel 用黎做word 算喇

有咩料爆 係咪又可以換新玩具

利申 用緊9700k

無理由砌AMD啦講出黎比fd 笑到面黃，分分鐘連fd 都無得做

用intel 就唔同，砌完機同fd 可以大k聲講我用緊9900k, 喂唔止wor, 用盡奶力開開蓋，買套豪華水冷超上5ghz, 日日開機run test 打飛機，打機又多垃圾amd 10個8個fps, 淨係J 跑分同fps 都已經無時間J AV, 人都健康d

遲下windows 又會為左fix intel bug 出patch, 雖然效能可能減少少，但可以睇得出ms 對intel 用家既重視，係身份既表現，用AMD? WFC

出左啦
9900ks，主頻真係多300mhz

買i9,為既唔係效能,而係智慧 當朋友當中仲談論緊買i5定i7既時候, 你彈出一句"我用緊i9 9900k啦屌你老母" "r9價錢,r7性能蔗,渣價錢,燒鵝味道,你仲諗i5,i7真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世電腦高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買i9得到既唔係效能,而係出眾既才華同獨特既眼光

排隊等各巴打義海9700k

不如買全新3700x

效能勁到要用bug 去讓AMD

重有，得返call 條女返屋企，表演開蓋，喂係開蓋wor! d 女見到你識開蓋即刻濕撚晒唔撚驚之後都唔洗我教啦，即刻同條女扑返幾獲，所以話用intel 食女easy